[重新起步]武裝神姬新Project始動

『武装神姫』 Re：MOVIE

重新出返模型
同壽屋メガミデバイス crossover
雙方仲可以共用零件

最後就係會出返GAME

同女神裝置好似無乜分別
一個成品，一個模型？

都係模型

以前係成品
依家唔知

而家都係要砌 而家已經無外露關節
女神裝置個關節系統叫做MMS4 根本就係神姬後續技術

最新改咗設定神姬2043年 女神2046年 證明咗島田之前講女神裝置係「完全版的神姫」

但相比之下Alice Gear Aegis啲設計仲靚

仲有Frame Arms

FAG大隻少少同埋關節冇咁靈活
我諗之後設計都會比較接近MMS4

同埋FAG頭幾隻冇素體

設計路線唔同
女神裝置根本係神姬 只係版權問題改咗設定

好快出嗰兩隻魔法少女更加有神姬味

我中意忍者果2隻

點解我諗起神姬project

我都齊晒

女神裝置素組見唔見得人

模型廢丁

大部份人都素㗎啦
我多數上完貼紙噴消光算 FAG我反而有幾隻全身上色

好記得當年隻online俾人cut左.. 班神姬JJ叫苦連天

死得比想像中快

岩岩先賤價放左堆舊神姬

垃圾

冇位擺出黎，平放俾d有心人
另外有幾隻全新放左幾千銀

係唔係女武神？

買唔到女武神妹妹 黑色版係一大遺憾

自己搵女神裝置改

冇，有幾隻唔捨得賣，車set 樂器set 同黑女武神仲係度